達狗根本就係要令到年輕人覺得大事大非唔出聲扮中立係無問題

係咪收左錢要染紅下一代令大家都成為中立麻目既港豬

話佢垃圾
都嚴嘥氣

波子哥哥都出聲

达哥爱国爱党 唔会做反中乱港嘅事

到呢一刻仲懶中立，或者收收埋埋唔肯出面支持的，以後都唔使得信任。

一邊亂打人
一邊唔出聲叫中立?
你唔出聲只係幫打人個邊
屌你老母邊有得中立

迖寇

已經唔想再討論呢個人
無謂俾air time佢